發夢發到可能係最有效同快速整熄催淚煙嘅方法。

尋晚發夢發到自己變咗發明家。

1，小型高壓煲一個
2，水

高壓煲係完全密封, 隔絕氧氣入去燃燒同埋啲煙唔會持續大量揮發出來。

火三角個氧唔一定係氧氣

現代火器彈藥全部內附助燃劑,

一樣燒到

到時你個壓力煲頂唔順爆炸埋就仆街

啱啱都係咁諗
塞左入去掉落d狗度咪好危險